依家要集中推美領Post同美領集會！！

我信依家仲上到連登都係冷氣軍師。
冷氣軍師職責唔係捉鬼，更加唔係屌前線。
單靠係網上資訊唔足夠判斷。
所以我地要做嘅係無視分化手足嘅post。
集中做美領文宣！！

推